如何有效向女朋友捍衛先叫雞權利

如提 同佢拍拖之後 同佢成日飲飲食食 又坐office 多左個肚腩

比佢發覺個肚腩愈來愈大之後
成日唔比我同班兄弟食雞煲
平時話想問成kfc都話唔好
最好同佢食好撚難食既韓狗炸雞

佢個人又食極唔肥 我又冇得限番佢
大家話點好 唔好講中出即飛

條女一提韓狗炸雞就立即大叫
屌你老母死臭雞

叫埋佢同班兄弟食雞煲

佢唔會 同唔比我去